資深高達撚入 W 高達入面邊個機師最勁

一定唔係希羅條垃圾
係咪揸艾比安果個最勁

OZ總帥托利斯

係咪5子 完全唔入流？
全屈機體性能

希羅,雖然依家睇返成日開口埋口話要殺死莉莉娜好有中二病feel

乜佢真係勁咩

btw 醜女大變身,睇到我

自爆不死身,應該係第一人

除左東方不敗肉體打高達,諗唔到邊個可以超越

屌

咁係代表佢人體性能勁 唔代表駕駛技術高

咁要睇下邊個避到魔劍

利申 支持積克斯 多魯基斯好型

開頭5部高達,我覺得沙漠高達最柒

柒還柒 廢還廢

你問"W 高達入面邊個機師最勁" 又唔係問駕駛技術
btw 希羅仲有高空跳樓但都死唔去既神績

諗到以前個沙漠高達接龍post

明明係實體刀，真男人

5個主角根本係5隻小學雞

多魯基斯1機體同駕駛員都

講技術應該係托利斯、撒古斯
W五字響信念、戰略上輸曬，臨尾屈Zero system

計駕駛枝術既話
撒古斯>五飛>希羅>杜洛華>迪奧>少爺仔
五飛係EW到打爆希羅

睇住高達W入面咁多部機體慢慢由柒變型,其實幾正~

果度其實攞明冇心打。

hea 打 呢個無參考價值

托利斯應該係最勁，同五飛打好似同細路玩咁，就算最後輸都係突登輸。

純計tv都唔差過布羅
雙頭龍出場次次開無雙
第一次就駕馭到zero真係無乜人做到
係on9得濟
中二程度都直逼希羅啦，成日正義正義

其實少爺仔應該無咁廢
黑化時都屌打到希羅
應該高過迪奧同彈切王子

w 高達 係中二病最多既高達

有冇人好鍾意呢兩部,各自將專長發揮到極致

開發埋MD又係好正

勁好J

機師身體能力就一定係希羅嫁啦 自爆跳樓跳水中槍斷骨無一次死得去
揸高達應該係杜蕾絲囉 之前同五飛打到玩遊戲咁 如果唔係比財團軟禁其實艾比安應該比佢揸

呢隻md雜卒來講真係好鬼屈機

希羅唔使講
迪奧我係死神同剎那我係高達有得揮
五飛正義撚 覺得係正義就打9你女人同弱者做咩要上戰場
托洛華特技撚 開槍前一定要轉體翻騰三周半
少爺仔熱血打世界 要相信大家既心 大家都有善良既心雖然佢先係最多兵
杜蕾絲同積克斯都係戰爭可以帶來和平依個世界得我一個做衰人就夠
諾恩莎莉Lady安三個都係情人控 為愛人生為愛人死我個男人想點我就點
莉莉娜就只要大家和平共處我做咩都得
杜蕾斯個女係父控
總結成套w無一個正常

杜魯斯 同 多洛
(格劍贏五飛) (用高達表演馬戲團)

迪奧去到後期好鬼路人feel,可有可無,個角色好似冇咩性格

成班發神經 一係離哂地 一係極端撚 一係中二病

黑化屌打希羅係因為有zero系統

托洛華打交唔睇子彈嫁次次都打到空槍先知無子彈 揸槍機唔識計子彈邊忽勁

莉莉娜係痴女黎，成日叫希羅殺佢
我覺得迪奧幾搞笑喎，好多笑點
w五子入面黑仔嗰個一定係佢

除左G系列 同 巴巴插線呢d外掛
有邊個駕駛員可以揸高達玩720迴轉降落？
我指駕駛技術

呢條垃圾 屌都廢事
無意義既走位 哂boost 又on9

俾埋片你地參考

agger 有打過gvg就知佢個轉體翻騰無意義

因為佢覺得只有希羅想殺佢果時佢先有機會見到佢愛人姐
迪奧係w吐糟擔當點會可有可無

冇意義還冇意義 , 駕駛技術還駕駛技術 兩回事黎
真最強得薩古斯 同 杜魯斯 之爭 , 五飛希羅不入流 , 靠機體屈

撒古斯2公婆既MS教官就係托利斯, 雖然話就話有機會青出於藍, 但從劇情上托利斯一直都屌打撒古斯,

所以我覺得托利斯->撒古斯

另外希羅話要殺邊個, 其實果條友等於拎左免死金牌

中肯

積克斯唔夠杜蕾絲勁啦 佢只係少數可以駕馭zero系統既人所以先將艾比安性能發揮到最盡先會咁勁 ew一換返多3就比人蟻多摟死象 相反杜蕾絲無論揸里奧同多2上戰場都咁出色 最後只係為咗大義先專登輸

屌 條on9托洛華都唔知係咪當部機係街機街霸咁打
次撚次都chok720轉體落地開槍

杜蕾絲咪死咗囉

唔係希羅殺

希羅話要殺你=希羅唔會殺你

姿勢分10

w主角群無論係機體定pilot
防禦力都係max

OZ雜兵計唔計今次希羅有話過要殺人啦掛

依個係設定問題 設定上鋼彈尼姆合金係宇宙最強金屬 造完裝甲都聽講好似話係有可能刀槍不入咁囉

屌 好撚熟wo

off topic, 個人超鍾意呢一幕

OP2

本來想話鏡高同超級霸王電影彈

W係d主題曲好聽,其他都好麻麻

基拉
殖民地爆都唔死

喂鋼彈尼姆合金係基本知識下話又係你叫資深高達撚入既 我都未算係資深啦 識得有啲人睇UC可以講得出全部機體個名果啲先叫資深 好誇張

得佢一個正常人
負責補鑊

同埋被希羅鍋鎚

得罪講句 高達系列入面咁多個主角基拉係最廢既主角 只係SEED設定個個都唔勁佢先睇落咁勁
留名等睇等間又有小學雞開世界大戰話基拉係最勁既主角

希羅又瘦又矮 好唔討好 呢條撚屌

點都好過 捷墜 加美尢 呢d

咁加美疣衰衰地都叫做NT 雖然份人係燥底咗啲比人話女人就車9人地

係最新既孤兒入面 , 操控機體流暢到人體一樣就俾人話勁到冇得打 要插線落神經直接控制
因為傳統上有signal delay , 機體反應唔到或者 人身做唔切反應先有 皇牌駕駛員出現

而多洛係傳統駕駛倉入面一樣做到插線咁 , 五飛都唔得啦

當年覺得希羅點都死唔去好誇張
點知之後基拉仲離譜

基拉好似叫 超級新人類

其實00 mr 武士道 都好似揸到插線咁
不過佢身體機能差 會嘔血

要操控機體流暢到同人一樣巴垃圾都做到啦 佢要要迴轉你估佢玩唔到咩睇佢做唔做姐 因為揸高達太流暢既話機體轉向同加速度動作會引致人體承受過大G力而死人嫁 只係以前w同武鬥傳無諗過依樣野先會下下玩迴轉
如果我physics考試果陣可以答依啲我一定5星星

其實係機問題，唔關人事
你比部高達佢一定唔會下下嘔血

希羅都揸過艾比安

識個痴線佬背晒UC系列堆機體設定
幾高幾重都UP得出

erm…同學你去再補一補uc同seed會好啲 NT還NT coordinator還coordinator 一個新人類一個調整者邊度一樣 高達史上位處最高點既人就係NT

forzen teardrop點解咁耐都冇機設 搞咁耐得架white epyon 同重炮手有得睇

希望有生之年睇到動畫化

利申：w死忠

都會囉 G力承受問題唔想再講一次 古拉漢姆本身身體狀況就唔啱揸速度特化既flag 比利有講過佢唔聽姐

我都係

果下希羅放水姐

巴打好認真喎
但唔同世界觀點比
就算比到基拉真係咁廢?
你話其他人唔勁真係任你吹
基拉反應，回避率都算屈機啦
全系列最廢真係誇張左

高達尼姆合金呀話？

差唔多啦唔同字幕組唔同譯法姐 小既無意引戰巴打高抬貴手唔好屌唔大力

反乜應啫，佢D對手都盲既

佢啲對手只係不斷重播又重播嘅兼用卡機體

我記得有一段希羅用兵仔機都好屈機
好似幫緊遊擊隊（？）

最強新人類係tvb譯法（好似係）

咁佢勁喎，有邊個可以喺地球揸高達做到轉體番騰三週半之餘又可以打到放煙花咁？

你當超級霸王電影彈死嫁唔好話三周半 佢已經轉到數唔到幾多周

加美尤都廢
就憑z把大劍已經超勁
同埋印象中官方設定uc技術第一係阿寶、精神力第一係加美尤、綜合第一係捷度

同埋以前聽開nt好似釋做新類型人，seed先叫新人類

都話唔計G系列囉

我覺得好型喎
MB招覺醒技「架KING~~」

咁我樓上無話唔計呀嘛

唔係咁多人精神入左部Z既骨架先有咁勁咩

HEERO > ZECHS>TORRIS > 五飛
希羅喺故事好多個人能力表現, 最後W0 VS EPYON 用槍機打贏格鬥機

咁w黎講，佢肯定最拉風

希羅渣力奧都開到無雙唔係最勁都唔會係最廢

最勁我諗都係杜魯斯/撤古斯兩個之爭

最廢我都覺得係多洛
槍機唔計子彈,成日企定定鳩射(其實部機設計都有問題 移動火藥庫,一中彈應該電腦大爆炸
識用高達玩轉體最多都話技術好,但係個人戰術意識接近0

你梗係未睇過高手啲變態機動
連比賽傍述都啞埋

匯集同理解都算nt能力既，加美尤勁係無可否定，但係咪勁過阿寶，我個人就有保留
阿寶馬反個期

W0TV用垃圾劍VS 艾比安全裝備都嬴
你喺度同人話希羅靠機體?
講笑

超你個頭
調整者呀

少爺D私兵勁到
所以佢部高達淨係出來chok樣都夠做

以前睇tbb 係咁叫

都係覺得捷度勁d
ZZ入面係小學雞d
木星爺爺

印象中少爺兵到大結局都無死過人

砂漠用黎拉士氣，做吉祥物

YOU WIN
但要計G既東方不敗贏哂

作死呀你

單體實力綜合一定係OZ個2件(總帥同閃光伯爵).

戰術戰術眼總帥已經開場玩到五子中晒伏, 閃光伯爵用NERO第一話己經完封希羅部WING GUNDAM.

五子跟本屈單機性能同高達合金夠硬.

希羅只係精神耐性高用到ZERO SYSTEM, 但發揮ZERO SYSTEM黎講, 連個莉莉娜個痴女桃樂絲比唔上. 講指揮能力少爺仔叫做有小小, 但五子本來就唔適合/無做過團體戰術訓練, N vs N只要機體無優勢已經無得打.

雖然五子係特工才能方面都叫有訓練有素, 呢方OZ班達官貴人同班貴族女先無得比.

多魯基斯啦，唔駛諗
根本係馬沙呢一類無論政治/理念/實力都好突出嘅人

多魯基斯高達黎

詳盡

我都想講

所以東方不敗同杜門+佢阿哥都係最強駕駛員

5子有機體性能落差 一撚定比人強姦

希羅示範連登仔點樣幾百呎臨落地碌兩碌卸力不死

1999

東方不敗有講過如果我身體好啲你估我唔想自己坐上去
至於土門同佢阿哥就係東方不敗唯二認可既高達戰士 阿哥比細佬係高原打殘咗東方不敗先係咁chur土門成長變強想佢接手揸惡魔高達
其實阿蓮比都好勁嫁佢係唯一一個可以同土門平手既人 而土門都話過如果唔係狂戰士系統我好想同你再比試多一次

希羅屈件背心仔咋
除咗件野佢一早死撚咗

希羅個陣一心諗住女皇

W第一集個標題：看見背心高達的少女

高達史上有冇人可以carry到背心短褲波鞋？

喂喂 . 你都識講用係wing zero同 艾比安啦
機體黎wor
印象中希羅舞唔掂部艾比安 , 俾薩古斯屈 , 薩古斯話部機理念唔係咁岩佢用 , 又同佢換機揸 , 再者艾比安係純格機 , 零遠攻
最後係雙方既zero system認為再打落去冇意義就熄左機 , 最後見真章係55 波呀

第一集
利利娜揭開希羅個頭盔
哇屌！咁撚靚仔既？

最終戰都好似係扎古斯技勝一籌

艾比安把劍得個大字其實無咩特別勁過人 wing0把劍如果真係垃圾劍就唔會同艾比安格到劍一早比人打爆咗把劍啦

咁唔通射到一半話"就無彈唔射住 你上"咩

下下都打到人蜂巢咁先停手打下架機好難有子彈剩姐 而且打到一半去補給都唔係少見呀

咩事
如果你講杜門阿哥，響魔鬼上面的中後段已經無左意識
而真阿哥本身係魔鬼撞落地球時撞死個德國佬，係救番之後先有阿哥個樣同記憶，但從來無想杜門接手揸魔鬼囉

你試下開鋪fb你用wotv把劍我用艾比安
互劈
睇你死幾多十部先劈得死我部艾比安

二來希羅喺故事係有好大幅度既進步
turn out 最後決戰希羅先有得贏

認真無人話薩古斯條女咩
學堂時特登放水比薩古斯做第一但自己都排第二
EW揸部量產機打毒蛇大軍同三子捱得差唔多咁耐
比部勁機佢分分鐘識飛

開始出黎了 5子死忠

邊個最勁我唔知
我淨係知莉莉娜世界第一，完

想買呢個

佢邊有補給隊，五子大多單獨行動，佢補給要撤退先補到，所以先打到盡先走

個頭無轉，留意返

但係駕駛倉有

亂label 人只會令人覺得你係小朋友

W無劇情可言

少爺最強既地方係" I'm rich"

杜魯斯
將希羅同五飛玩弄於股掌之間

露肉越多防禦力越高

希羅背心短褲 其實都好柒 不過佢勝在矮 著完無咁大違和感

想問有冇出過中字dvd?

想買返套,最好有埋ova之類

大約幾錢?

淘寶搵下

想買正版

你老味東方不敗可以轉轉下個頭唔轉淨係個身喺度轉嘅

有晒起承轉合啦

喂喂 , 你先頭又話wing zero用垃圾劍打贏艾比安把大劍 唔係機體性能勁
但你宜家又撐艾比安把大劍勁到仆街 , 屈晒機咁
咁wing zero把"垃圾劍"可以同艾比安把屈機劍55波仲叫唔叫垃圾劍

正評已俾!

面具佬

最記得佢個髮型

講機體性能綜合點都係WING ZERO好過艾比安, WING 0用五部高達DATA+小爺金持後期研發. 艾比安用總帥貴族理念多D無謂野. 要比實用性WZ部多魯基斯三會好D.

不過後期只係單純妹控對未來妹夫, 2個都係HEA住打.

ZERO SYSTM 表示: 打黎都ON9, 熄機慳返電實際D.

擺左隻係公司

正到爆呀

冇 zero system 單挑打唔打得贏 zero system

好得意

東方不敗中後期成日同潤發哥講要係高達擂台戰訓練土門變強等佢可以揸惡魔高達你同我講無想佢接手揸定你搞亂咗東方不敗同京二呀ching

你係咪logic 有問題

wo 作為一部槍機同格鬥機打就係唔公平
仲要係艦內窄到pk既環境下決鬥
佢唔係五五波咁簡單，連對手隻手都砍埋落黎自身無傷，基本黎講已經叫做上風甚至贏，唔好鳩講55波，冇55波呢回事
屌你本末倒置話「哎吔劈得贏即係拎緊神劍啦」
俾支生果刀你劈得贏開山刀䓊通又話依賴把劍性能？

冇logic返學校讀書啦

*唔

零式係贏碌大炮
所以近戰單挑都係俾艾比安屌打

咪係, 艾比安將所有能源放喺近戰度, 仲要係狹窄空間
玩過下EXVS都知會俾佢斬到九彩啦

w0係早開發有blue print, 但完成遲過艾比安. 少爺仔係殖民地爆大獲後, 背後拎左blue print同5機實戰data完成

換機前呢
咁都唔係叫屈機體
宜家都話比駕駛員
你下下都拎wing zero同 艾比安出黎講
前後佢地兩個打左三場
wing降落地球 , 俾薩古斯搞到棄機
wing對多1 , 薩古斯又完勝
wing zero(薩古斯揸) , 又完勝艾比安(希羅揸)
喂 , 希羅係勁就艾比安輕鬆揸唔駛換機啦

角色冇成長架?
如果計最後希羅應該無疑問係最強

如果最前的話ZECHS已經第一集打敗咗希羅隻WING

冇成長你不如話超藍比達勁過細路悟空好冇

冇成長既話你不如講埋奶茶唔及謝哈特好冇?

GUNDAM VERSUS

輸就係輸講野

由日本玩家示範

唉個個都話講數據
最簡單咪睇下g gen駕駛員初始值咪知lor

五仔入面一定係少爺仔，原因有三：

1) 全面 - 近戰遠攻都有
2) 唯一一個有指揮能力
3) 有錢

just point we
ar me la can be sure
咬你b le la we go ar la la
e ar un g lo we
ar so may i lo we
ar la ar g o le su a day i ga la

用嚟拉打喎，識用嗰啲真係可以無破綻咁濟

你玩到成個達哥咁就覺得垃圾既
利申冇玩同意係垃圾

你用W0TV拎把劍同我艾比安劈我就有可能輸既

喺衛星入面打，艾比安把劍出力唔可以調咁大，否則好易掂到牆身，引發爆炸就無謂。
條鞭嘅用法都受到限制，相反Ｗ0對肩炮令撒古斯避得好辛苦。
同埋我覺得撒古斯喺呢場仗係總司令，心態未完全調整返做一個戰士。
不過輸嘅最大原因都係主角威能。

成套嘢好似無奸角，個個都係捍衛自己立場之戰。
個故仔可以用唔同角度去睇。

明明就有戶外格劍
都係W0TV佔上風
同埋ZECHS係自己走入去同W0打, 唔係W0引佢入
都係算錯數既一種
總之到後期已經被希羅完全超越, 駕駛能力同判斷力上

一出已經即刻入左對莉莉娜大人加on9希羅
莉莉娜大人仲好乾淨，on9希羅封哂塵

明明係艾比安把劍指住W0先，
係太多廢話唔落手先畀W0指轉頭，
所以話希羅寡言係有戰力加乘。

唔似EXVS打人開口機反而有加成

更值得一提係心態，
基本上兩邊都係想向世人展示戰爭嘅可怕，
只係一邊做黑，一邊做白，
撒古斯由DAY1開始已經打算輸，杜魯斯直程主動去死，
佢哋臨尾打純粹係出於宿敵嘅執著，
入去衛星打都係想盡量破壞衛星多啲，
其實撒古斯心入面都知，如果打爆咗W0，白臉嗰邊就無能力阻止衛星跌落地球，下意識想輸都唔奇。
如果撇開所有嘢，擺個Gundam Fighter擋台，我覺得仍然係撒古斯贏。

乜撚野拉風

大陸仔

很牛b

玩親機戰直到都好煩 全屬性減傷

基拉兩次爆炸都無乜事，
有得同希羅玩下兩手

基拉李亞寶笑而不語

穆大叔單機硬食陽電子炮
成部突擊宇宙解體
seed d生勾勾出返黎做反派
唔知有冇得一戰

你漏咗無頭盔喺太空度漂流

如果你句個回避率係講緊部機，咁可以慳返。
因為設定上SF性能連UC舊渣古都不如

真奸角TV本編出唔到場, 5博士私下歪曲Metro Operation. 要EW先出到場

nope 歪曲既係殖民衛星啲財團 博士係反對嫁
ew入面少爺仔個博士冒死送走少爺仔仲話唔好比佢知啲黑暗野 托洛華個博士殺咗真正托洛華之後搵個假既去代替托洛華都係因為反對真正既流星行動

總帥勁好多

佢用leo 打用md系統既leo

艾比安又真係幾考駕駛工夫
冇盾冇遠攻 打一次仗冇斷手斷腳都算勁

有盾wo

用基拉同呀寶比？

總帥最勁係佢條開叉眉

單講條眉既話桃樂絲條眉一定屌打總帥

其實架機唔係叫杜魯基斯咩? 點解個個都叫多魯基斯

最後都係俾人簡化叫t1,t2,t3

少爺仔唔算廢喇，叫撚得起zero系統

係，但去到ft成堆暗病爆晒出黎

係得希羅無事，因為完左ew之後就開始冬眠

變革者>nt 啦
直頭可以搵外星人合體長生不老喎

Innovator>New Type>強化人>Coordinator>普通人
成個高達史啲強弱排行係咪應該咁排？

仲有強國人

阿寶屌打哂你地

全高達作品？
全部唔係

神>天界&魔界 人>innovator>new type >強化人間>三候，真武，天之刃，大將軍>coordinator>普通武人>普通人

單計wing世界一定係拖雷斯
用部中距多2可以近身格鬥屌打近戰既雙龍

咪撚計sd喇

I mean真係真人既成個高達年代紀UC AC CE果啲 神天界魔界果啲唔係人就唔講啦

強國人>>>Innovator>New Type>強化人>Coordinator>普通人

拉風

其實即係邊個？

加奶油識得標童 隔空定身 隨意開啟NT聊天室偷睇人地黑歷史

點會廢 唔通好似基拉咁唔用頂級機體就比人打爆叫勁？

tallgeese
你讀出黎
似多定杜？

你問過名人未？

SEED嗰班Coordinator直釋唔係新人類，係調整者，
係喺粒精子度做手腳。

理論上以最尾嗰集講
係Heero > Zechs = Torris > 五飛 》》Dio Maxwell> 其他

正解

其實好難具體講佢係咪真係勁
始終只係展示咗一次駕駛能力
嗰聽五飛仲係好noob

廿鳩幾幾年前錄影帶港譯版（我中學時既事好似係1995 年，當年我集集追，tvb版好似已經係4-5 年後）

係

希羅尤爾
迪奧麥士維
杜洛華巴頓
卡托爾拉巴巴溫拿
積古斯
托利斯

多魯基斯，艾比安（tvb好似釋惡魔）
而嗰8部高達大致上冇分別

無線叫杜魯基斯(我都覺得順口D

艾比安叫惡魔高達

其實都係不斷強調希羅喺得到zero system啟發後佢既實力完全全係三級跳

到後來就算用唔用zero system都獨當一面
由34 集打後既希羅係判若兩人

強化人

強化人係用外部儀器強化佢既腦電波令佢可以坐喺具有精神感應機動戰士既統稱

唔係改精子

我覺得巴辣雞既NT力已經完爆咗加美尤

同埋好多人跟coco個叫法

希羅係廢柴 靠機體屈

奇怪，我聽既版本係卡多魯、撒古斯

呢個係TVB譯法

如果當年無線買埋G武鬥 艾比安已經叫咗惡魔高達咁devil要譯做咩

魔鬼高達

成部機T骨比阿寶加美尤坐一早通靈搞掂左假馬沙啦

tvb好似跟正文社釋wo

當年正文社
希羅尤
迪奧麥韋
多洛班杜
卡多魯 魯賓 温拿
薩古斯
杜魯斯 葛斯里達
莉莉娜 卑斯賴多
高達w
死神高達>>地獄死神
高達重炮手
高達沙多洛
雙龍高達>>雙龍頭高達
力奧
特拉斯
杜魯基斯
惡魔高達 一直覺得艾比安好難聽
當年背晒

邊個最勁唔撚知, 但最型一定係死神高達

大陸譯次代咪仲難聽

迪奧 同 重炮 係5子入面最廢 應該無乜懸念

托利斯

迪奧又唔算太差，有時用到死神似死神

機師幾勁都都冇用啦 場地都唔合作
沙漠高達有幾可會係沙漠做戰場
唔係沙漠打就好似同垃圾一樣

殺古斯第一次同希羅打嗰陣 好似用d 濕鳩電腦分析話希羅反應唔似人類

呢兩個有幾差迪奥仲打得低希羅同杜洛華個ai

薩古斯?

機戰入面係宇宙垃圾

細個成日撈亂 華沙哥同艾比安

迪奧果句下次設計AI記得入埋我啲data入去呀 笑死

zero system 最勁

死神好似係隱形玩偷襲, 但打親有名有姓嘅都係直接上去開波

第一部應該係叫神龍高達喎。。

btw，邊膠個話希羅廢，好似希羅咁，咁多次去揸卒機去屌打咁多其他卒機同多次夠膽去挑戰其他中位機，上位機都唔一定係輸到趴係度既除左佢仲有邊個，你地搵黎睇下

仲有其實佢唔係無指揮能力，只係佢唔願意去指揮，同埋因為要同積古斯打，唔得閒分心先唔肯做Leader

叫雙龍應該係唔想同G嗰部撞名

英文就叫Shenlong Gundam

其實希羅冇咩團隊意識，咪適合做leader
少爺仔已經係最佳人選

有得補en
唔記得係邊集戰鬥力唔太差都幾好用

反而死神無邊集好用
五飛係第2次z仲幾屈添

ALPHA、ALPHA外傳，死神都係高攻、高爆擊、大射程、零消耗嘅無雙機喎

手提機出過一集死神係可以攻擊一直線3隻敵人
而且其他機戰都有BEAM 罩同分身點會無用

撒古斯 完

W同A都好好用, 反而五飛我真係集集雪

少爺仔都仲叫有個幸運

拖

要射程無射程要近距必殺又低攻
清細機又唔得

防唔高避唔到

shenlong讀神龍呀ching
第一部叫神龍shenlong
第二部叫二頭龍（雙龍）altron
雖然五飛兩部都一概叫哪吒nataku 依個同佢老婆有關正篇無講過

初初出w時得w勁
之後死神勁過w，尤其alpha系上ps2後
最記得alpha2唔計隱藏機死神係拋開另外幾部幾條街，有個低消高攻可移all
再之後先逐部執返一時時

ew真係叫nataku

炸彈流

我就係指再之前有人話神龍係岩

咁G 果部叫咩?我成日分唔到

Dragon,中譯飛龍

講開又講第一代神龍高達成條J咁伸長噴火勁撚柒

個龍頭又柒,條J又幼

去到雙龍高達變到成條蟒蛇咁粗,又大頭,即刻型仔晒

gay

ew都係叫altron嫁 Bandai好耐之前柒過一次出雙龍叫nataku gundam比人屌到上天 之後再出既pb限定就叫返Altron Gundam

死神有集有map炮點會廢

Z入面ew沙漠直頭厚甲過部份超級系，開埋鐵壁都企到下場

死神起機戰入面算勁
唔係第一主角黎講

但邊有位出佢地

屌你我以為我自己

一直講開w係雙龍
G係神龍

啱啱睇完battlogue第一集馬沙紅渣打利瘋子再生之後 對innovator>New type依項有少少保留
馬沙一開始唔適應00機體速度佔下風 但一習慣咗就完爆利瘋子 然後阿寶揸00機同馬沙紅渣打和一齊爆
戴返個頭盔先 雖然話1. 利瘋子只係自稱innovator但其實佢只係innovate
2. 虛擬人格唔足以代表nt同innovator實力

通常五飛直接叫五飛
G 果隻叫流星蝴蝶

innovator應該同new type差唔多，innovade就差過new type
Btw想知量子化果陣如果比人一個psycho wave車埋去既話會唔會合唔返埋

物理上講既話 唔止會中斷量子化仲會打散佢分子結構（灰飛煙滅？

好撚鐘意，上次抽蛋抽唔到隻藍色去左買

論技術一係撒古斯一係拖魯斯
論小強一定係希羅, 其次多諾華

隻航空力士幾時先會出模型

出咗啦 robot魂海陸空小兵三隻都有出

自己執陰遮住右邊面
就要部機都戴半邊面具遮住右邊面
中二到呢